我支持政府

我支持政府

之前全部講嘅嘢都係反話

中國萬歲

習近平萬歲